想知元朗站大肚婆情況

尋日到而家得兩張相

之後就咩消息都無曬

跪求大肚婆情況如何